有冇人助養緊動物?

想助養動物，貓狗去到野生動物都OK
但就想揾間真係做實事，唔係入晒落行政費既機構
本地或者國際性都可以
暫時揾左WWF, RCAP, SAA
大家有冇好介意或者心得可以share下？
或者比d意見我，唔該晒

仆你個臭街！
今日死差佬同藍絲又周圍打人呀！

聽日九月十五日

12pm 金鐘 英領
2pm 銅鑼灣東角道 /
維園

全人類同我出黎！
唔係我屌埋你老母呀！

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

放心，出錢出力救香港

Hkdr / saa
SAA 做更多既狗狗服務，除領養 照顧浪浪之外
仲有做狗服務，推動社區共融

助養緊隻近熊

HkDR 主要接收漁農署
2間狗場大約600隻狗
環境比狗都算係唔錯，不過佢地一日既狗糧好似講緊幾千蚊。。。

HKDR未聽過，會去了解下
SAA比較遠我想探下自己助養緊既動物，睇下佢地d生活環境咁

不過你都講得好詳細，我會參考下，多謝

助養緊SAA一隻狗狗3年
覺得幾年前(各方面例如行政, 照顧動物...等)好過依家
但其實依家都唔算好差
貓房好乾淨, 狗狗環境都唔差, D動物睇得出係開心既
高層唔知, 但前線D員工睇得出係真心鐘意動物既

搵到間外地野叫animals Asia 係救D 黑熊
透明度好似OK

睇緊SAA

BTW, 都見到有D本地野生動物保育既機構
除左捐錢,仲可以捐草比黃牛食